RYZEN 3 規格資料

intel 一定會急起直追架

有咩理由多咁多core反而高頻左

吹水大會

零分重作

AMD永遠要有實物先好信，有名你叫PPT之皇！

見到sources係wccftech/adoredtv已經可以唔洗睇

tr3有64c就真既

真
佢地係rumors就post
時間耐少少可能同一樣野po過3-4條listed specs

ram 上唔上到4000mhz

下一代係7nm，ff住先啦

想買3700

真係出到咁高頻真係屌打intel
用緊1600 oc to 3.7GHz

一睇就知fake 有無可能12c 5.1boost 又平過9900k

呢個真
7nm良率仲係好低

良率低邊到聽返嚟？